你地幾耐剪一次指甲

我發覺啲指甲好似長得好快
未夠兩星期就要剪......

覺得內心有個吉良吉影

3日

手指甲每個星期剪一次
腳趾甲兩個星期剪一次

記得洗手

我不嬲唔剪，等佢自然脫落

不如問下，大家鍾意一次過剪啲手/腳甲，還是見邊隻長，就剪邊隻？

我係後者。所以剪得比較密。

冇留意
meet橙果陣先發現太長就剪

望到崩佐先剪

26年

標準答案

以前會留長d先剪
而家驚病毒會積左係指甲所以剪密左

手就打機feel到小小頂住就會剪 腳就2-3weeks

而又最舒服
唔鍾意留指甲

真

同事每三日一次
仲要坐係自己位剪

一次過剪晒手甲/手腳甲
好鬼舒服

I know that feel, bro.

周圍啪啪聲好不安，但總好過搭車見到廢中老喺度剪

唔剪
通常搣